[他山之石] 台灣不滿西班牙將台灣疑犯移交到支那

台灣的外交部對西班牙再移交90多名電訊網絡詐騙案的台灣疑犯到北京，表示嚴正關切及強烈遺憾，再度呼籲西班牙秉持人道精神與人權原則，與台灣合作共同打擊跨國犯罪。

外交部對西班牙同意引渡台灣人到大陸的判決，以及西班牙忽略聯合國人權高級專員辦公室有關立即停止將台灣人引渡大陸的呼籲等，表達強烈遺憾。外交部指出，台灣已向西班牙提出司法互助請求，多次促請對方提供協助。

內地公安在2016年上半年發現，西班牙境內有不法份子，大規劃詐騙內地民眾，出現多宗損失千萬元人民幣以上的重大案件。兩地警方同年底在馬德里、巴塞羅那及阿利坎特，拘捕2百多人，至今被押解到內地的疑犯大部分來自台灣。

所以陳同佳都只會被移交去支那

正解
李家超都唔敢答出台灣最高司法機關係乜

exactly